［又一張靚相］黑警攞胡椒射向下層記者

電光火石

好長程

點解釋

夾左係示威者中間一定有危險

尋晚旺角班狗俾人撚到

有人扮記者

嘩
原來有好多我地睇唔到既黑衫示威者呀

謝肛:警察係唔會專登用胡椒噴霧噴記者

仲全程影住 , 你話呀 毅進閪幾撚智障

扮又點呀，淨係咁遠距離影野

依張相 由 errr sir 嚟講啦

:「淨係睇到一張相呢, 我係唔能夠 唔能夠 err.. 唔能夠去判斷當時發生咩事

地板對狗有威脅

真

有無時間地點

地球有地心吸力

唔需要解釋，唔需要理會班只識一路跑走一嗌反抗既人，淨係等等等人救，美國制裁完又點？班狗咪留係香港做土皇帝永遠踩住你班得把口既人囉

射記者係為咗保護記者

傳媒聯絡隊員向傳媒射胡椒

am730
屍老闆講兩句

我諗起前幾日果個西裝男被近距離噴入眼對眼實超傷

On9

我相信同事當時嘅判斷係專業嘅
我哋唔能夠單憑一張相去評論
如果當事人對警員有咩不滿
可以透過既定機制投訴

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

警隊全隊都要死

咁係唔理想既

有無source

Push

記者，反抗

推

駁唔到
只可以講唔可以比自己慣,一慣左就仆街
香港人逍在適用力太高

衰*

文宣

黑警做野唔需要解釋
想做乜就做乜

角度問題不能一概而論

有聲

記者仲唔杯葛個4點記者會？

一句如果有問題請當事記者去警察投訴科進行投訴就完

goallllllllllllllllllll

自ge cut頭cut尾d片同相就係事實全部
人地成場live有晒前因後果就唔代表事實全部

下一站，元朗

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

點解要咁做?

手頭上冇資料

對記者朋友最客氣

唔小心負評左 幫推幾下 1/5

最多咪話做法唔理想囉 咁又點
咪又係無任何懲罰

唔小心負評左 幫推幾下 2/5

唔小心負評左 幫推幾下 3/5

甴近平

唔小心負評左 幫推幾下 4/5

唔小心負評左 幫推幾下 5/5

提示記者離開危險區域

電光火石，一定係

一哥自己咋

可能佢哋真係見到呢⋯⋯

記者衝擊防線

嘩屌成三個記者喺下面用氣衝擊佢地

示威者係咪係再下一層 ??

狗：有專業知識判斷真假記者
記者：咁你又唔拉人
狗: er

地板識示威？

同612果張一模一樣

仲唔撚覺悟？
又核彈？

射地獄果d示威者?
831真係有死人?

藍衫好似係PPRB喎
黑警公共關係科好嘢

習近平我屌你老母

正仆街

生命受到威脅

點解班黑警犯法都可以無事

喂毅進狗 示威者喺邊撚度呀 咁樣你都覺有人信你？屌你老母 祝你全家生癌死

pay

屌

push

其實我講緊四點狗會會咁答

冇資料喺手

唔係pprb嚟

PPRB 專門串記者嘅，又唔會噴佢哋嘅

抵撚死

個示威者一定係內輪帶土黎

死仆街

預早問

分明曲緊wo

向上衝擊?

因為記者手中持有能夠發出輻射嘅攝影機 為左警方嘅安全所以將它驅散

back up

手震啫

推！

全部都係黑記針對警謊

勇武唔好搞事會影響民意
唔好激嬲中共
唔好令到外國/美國等唔幫香港
仲有冇

pushhhh

阿sir你係用開屎眼睇嘢

唔可以單憑一張相就判定我地同事做錯，我地要先了解成件事既前因後果

洗咩解釋 射盲眼都無事啦

你地係咪唔識睇曲線

一定係保護緊記者

Pish

射尻佢因為想保護佢

習曱甴

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，
不是(左膠)做文章，
不是(左膠)繪畫繡花，
不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。

革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

終於嗌佢地死曱甴嗌！

Rubbish

記招︰警員唔小心按到噴霧

假記者

負皮係俾你個靚相
日日新聞都好沉重
呢啲黑警行為係完完全全不能接受
前線好多記者好盡責
用靚相嚟形容係好唔恰當
希望你下次出po唔好用呢啲語氣

謝蛇：唔能夠單憑一張相去判斷，我哋會詳細了解。

Twitter

收皮啦死狗

一定係話現場亂所以電光火石射佢

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

曱習平

咪誤中囉屌

個個po都放出嚟，你想點

照片未能顯示事發前究竟發生過咩事

藍實話班記者阻差扮工，包庇示威者，抵死

一日最衰都係勇武，點解勇武唔乜乜乜乜？

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

對呢班黑狗可唔可以從日常生活入手？

你老母痴撚線 又咩撚嘢電光火石

咪係 勁撚煩 好撚巴閉咩

痴撚線

四樓走廊位係睇唔到/射唔到三樓走廊位架
記者離店鋪兩三格階磚上面更加咩都睇唔到 應該有手足係下面 勿炒車不過黑警不嬲9射

pp

你好 我劉晶呀